問世間出pool為何物

中學被人話太毒，冇女仔同我講野
屋企唔反對拍拖，但中學時對出街玩管制好大，而且冇乜零用錢，好難埋到堆，朋友都唔多個，何況係女既朋友？

依家讀IT生活圈子又完全冇女，就算有女仔埋來都唔識點溝通

利申21年A0，165高，樣正常，識煮飯好孝順，唔多出街玩，鍾意acg但自問平時算收儉唔係毒到出汁
見到好多好樣衰既同齡厹都有女，真係無語問蒼天

You are not alone

利申：A0

唔係毒到出汁完全違反左你前兩行嘅描述

我講“唔係毒到出汁”係講鍾意acg但唔會餘係識同人傳教
不過人際真係幾獨，老死知心友係有但係唔多過10個，全部都男，其他都hi bye friend，呢堆入面既女仔又係一隻手數得晒

165cm

此post已完

我同你差唔多，170，樣正常。照樣a0，但係一d都唔毒。

但係可以話比你聽a0一定係你個人有問題。

可能係你唔夠主動，或者你性格有問題

我試過打聽part time既女同事，一齊做project既女同學d狀態，個個都有仔

有次part time有個大我3年既姐姐都講過感情問題，話我人幾好，係溝通慢熱左d，可惜佢鍾意大過自己而且有穩定感情，叫我主動d
但問題係我圈子冇人比我主動咁

仲有有冇絲打可以答下識煮飯加唔加分？

等下啦遲d就有架啦，加油
利申:毒撚,A0

155 少肥 中上男神

其實女要點先最易識到？
長工同事？朋友搭朋友既party？定係真係要玩交友app，speed dating果d

煮飯一定無用

至少現階段係無用。

wa... 好玄啊